求好心人 係的士唔見電話

啱啱阿妺大概9:20係上環上車 之後9:35到係北角落車 Samsung A7白色機身 史迪仔膠殻 入面有張白色拍門卡
如果有人執到 求下你地 阿妺係咁喊
好窮 薄酬 $300到
Telegram:

幫推

多謝把打

好大佬 幫推

推

其實佢都係想要番入面啲相 如果真係執到嘅 唔好拎去分屍啊 A7放唔到好多錢 不如比番我拎＄300仲好啦

1

9成都要買新 祝樓豬好運

打去1872920試下

另外有個報失電話要千九幾銀服務費，千祈咪比佢呃

打左啦 多謝巴打

samsung 應該無人執

本來通 但宜家冇通 應該比人熄左機

Push 我都係的士跌過兩次